又上唔倒車呀 屌你

成撚班香港人淨係識企喺出面
中間咁撚多位都唔行入去
係咪on9嫁
係呀 你上到車呀 可以抖下撳電話
但唔該唔好咁自私 企喺近門位 行入啲先撳吖唔該

自私自利係香港人核心價值

企係道德高地笑鳩你上唔到車是常識吧

真係燥，成班企係門口以為有金執，叫佢行入啲好似搶佢錢

打大雙手睇報紙

香港人自私自利核心價值

撞鳩佢地啦

唔好哂左自己個肘啦

你上唔到班粉腸重開心
正仆街黎

我都想呀 連入都入唔到 都唔知點撞
再燥啲真係屌老母
:屌你老母啦香港人 行入啲啦